有冇高手識令iphone通話紀錄顯示暱稱而非姓名

整極都唔成功

姓名個欄打暱稱

真係冇方法？

人地咪講咗個方法比你囉

唉，iphone好蠢，電話一定要顯示通訊錄內姓名

假膠已block

打得花名姐係好熟既人啦
咁都記唔住就咪撚入花名啦屌

係到要咁做咪名打你想Show出嚟嘅「暱稱」
公司名打真名

我想問乜An機有啲咁On9既功能咩 真係大開眼界